Para crear nuestra base de datos nos basamos en schema.org.

Vamos a crear la entidad Enterprise basándonos en Organization.
http://schema.org/Organization


Se va a buscar por CNAE ( código nacional de actividad económica ), es una información "reglada" que nos valdría para identificar la actividad de las empresas.

Sector y CNAE serían entidades diferentes. Sector algo muy genérico tipo TIC y Cnae algo mucho mas concreto.
El cnae la idea es sacarlo de manera automático a través de una fuente de datos como "libreborme"

